林奠還是很害怕十月一的

由二百萬人上街無動於衷
當民意係廢
到陶胡面談之後，立即撤回
到宜家，由動議，到宣布立刻撤
到高官口頭上話會落區
十月一越近林奠越腳軟
林奠還是很怕十月一的
大家說對不對

p

誠信破產落區比人鬧?定搵定演員

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

國慶晚宴好可能是她仕途上的最後晚餐

林奠呢啲善意係極醜惡

我地10.1一定會比份大禮佢

9月8 見

佢講啫
咁多高官要落
到佢本人真係落先啦
最重要係十月一日過到骨

林奠本尊幾時落區聽街坊直接表達不滿？
一定排哂隊表

我唔信有膠官敢落區

一齊屌鳩佢
拍片街頭日日播

到宜家都未請辭過
你就知佢幾肉緊份工

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

10月1 不如三罷18區集會

紅日窩...本身好多都唔洗返工架啦
整個遊行賀下佢好啲
舉撚曬其他國家嘅旗，就係死都唔舉支那旗

十月一都就到
宜家開始熱烈討論差唔多

十一必要送大禮
全城狂賀

狂賀

有d紅日都要番架
9月15號和理非死線 到10月1就行動升級 18區集會
仲遊咩行 好似8月5咁咪幾好

過左15號 定左死線無回應就係10月1升級

好提議

我反而覺得要外國勢力組織10.1多國遊行
大遊行張相點都好過多區集會嘅

五星旗快閃海上飄揚